{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018962",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "이음컴퍼니"
    },
    "text": "大邱広域市達城郡多斯邑テシル駅南路に位置するイウムカンパニーは、2013年から共にする町内カフェです。 おいしいコーヒーを提供するために、店内では週2回以上焙煎した新鮮なコーヒーを作っています。 カフェインレスの変更も可能で、リーズナブルな価格で高品質のコーヒーが楽しめます。 手作りデザートも一緒に用意されており、毎日乳業の1A等級牛乳と最上級材料を使用しています。 コスプコーヒーは現在人気のメニューで、精米所から選りすぐった穀物粉で作った珈琲です。 毎週月曜日は定休日で、ホールケーキの予約はカカオチャンネルで可能です。 デシル駅の2番出口からオリーブヤングとEマートコンビニの間の道で1分の距離に位置しており、営業時間は毎月第1日曜日を除いて毎日12:00-22:00、日曜日は14:00-22:00です。メニューは多様に構成されており、価格はコスプコーヒー、ピー、フラットブラウニーはそれぞれ4,500ウォン、デカフェアメリカーノとアメリカーノはそれぞれ3,800ウォン、ハーゲンダッツスモールラテ、カフェラテはそれぞれ4,500ウォン、ローストコーヒー100gは6,500ウォン、クロッフルは4,000ウォン,生イチゴケーキとかぼちゃケーキ,コスプケーキ,生マンゴーケーキ，フルーツミルクケーキはそれぞれ500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "イウムカンパニーはいつから営業していますか？",
            "answer": "イウムカンパニーは2013年から営業しています。"
        },
        {
            "question": "イウムカンパニーではどのようなコーヒーを提供していますか？",
            "answer": "イウムカンパニーでは週2回以上焙煎した新鮮なコーヒーを提供しています。カフェインレスの変更も可能です。"
        },
        {
            "question": "イウムカンパニーで提供される手作りデザートにはどのような材料が使われていますか？",
            "answer": "イウムカンパニーで提供される手作りデザートには毎日乳業の1A等級牛乳と最上級材料が使用されています。"
        },
        {
            "question": "イウムカンパニーで人気のメニューは何ですか？",
            "answer": "イウムカンパニーで人気のメニューはコスプコーヒーです。"
        },
        {
            "question": "イウムカンパニーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "イウムカンパニーの営業時間は毎日12:00から22:00で、日曜日は14:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "イウムカンパニーの場所はどこですか？",
            "answer": "イウムカンパニーの場所は大邱広域市達城郡多斯邑テシル駅南路に位置しています。デシル駅の2番出口からオリーブヤングとEマートコンビニの間の道で1分の距離です。"
        },
        {
            "question": "イウムカンパニーのメニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "イウムカンパニーのメニューにはコスプコーヒー、ピー、フラットブラウニー、デカフェアメリカーノ、アメリカーノ、ハーゲンダッツスモールラテ、カフェラテ、ローストコーヒー100g、クロッフル、生イチゴケーキ、かぼちゃケーキ、コスプケーキ、生マンゴーケーキ、フルーツミルクケーキなどがあります。"
        },
        {
            "question": "イウムカンパニーのメニューの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "イウムカンパニーのメニューの価格はコスプコーヒーとピー、フラットブラウニーがそれぞれ4,500ウォン、デカフェアメリカーノとアメリカーノがそれぞれ3,800ウォン、ハーゲンダッツスモールラテとカフェラテがそれぞれ4,500ウォン、ローストコーヒー100gが6,500ウォン、クロッフルが4,000ウォン、生イチゴケーキとかぼちゃケーキ、コスプケーキ、生マンゴーケーキ、フルーツミルクケーキがそれぞれ500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イウムカンパニーの定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "イウムカンパニーの定休日は毎週月曜日です。"
        },
        {
            "question": "イウムカンパニーでホールケーキの予約はどうすればいいですか？",
            "answer": "イウムカンパニーでホールケーキの予約はカカオチャンネルで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 695
    }
}